大陸乞衣=$500 民主黨員=$39.01

大陸乞衣淨袋500蚊

民主黨員769個
30000除開每人40蚊都冇

呢筆維穩費夠平

民主黨員最多值 0.5

比多左啦

邊夠連登本土/焦土五毛team多